亚马逊(Amazon)的创始人杰夫·贝佐斯(Jeff Bezos)是一名新晋的伪宇航员，他有很多钱可以花。 杰夫·贝索斯的慈善事业告诉我们他的新优先事项——以及它们可能带来的变化贝琳达·鲁斯科姆，2021年7月27日 
 视频制作人戴夫·乔根森(Dave Jorgenson)在2019年一直在为该平台制作内容，大流行期间，他在家里发帖，把自己“不酷的家伙”的形象变成了一个令人共鸣的新闻和政治内容伪影响者。 Digiday指南:关于Z世代媒体消费习惯你需要知道的一切|凯莉·巴伯| 2021年6月23日| 
 在这个潜在价值1000亿美元的市场中，随着假冒食品取代真正的食品，替代品的份额预计将大幅增长。真正的食品不太健康，主要是因为它含有太多卡路里，会严重影响血糖水平。 关于糖你要知道的15件事|肖恩·库利根| 2021年4月6日|Ozy 
 专辑本应已经消亡，但令人惊讶的是，它们像僵尸一样回来了，以笨重的曲目单和虚假的宏伟统治着流媒体领域。 年度最佳专辑是没有人值得获得的格莱美奖，Chris Richards, 2021年3月12日，华盛顿邮报 
 他写道，保守的经济学必须对资本和劳动力给予同等的尊重，而不是伪事实地假设“短期内对股东最好的东西最终也会被证明对工人最好”。 岔路口:共和党将转向何方? Nick Fouriezos | 2021年1月10日|Ozy 
 办公室是标准的环球版，有点像伪英国庄园。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 值得庆幸的是，这首曲子并没有试图通过疲倦的舞蹈姿势或伪数字音乐来唤起互联网。 迈阿密的冷笑和服装:30亿美元伍德斯托克当代艺术的内幕|Jay Michaelson | 2014年12月6日|每日野兽 
 所以《潜行者》的真正内容，表面上是关于厌女症的伪知识分子对话。 “跟踪者”是对厌女症罪恶的可怕警告|Sujay Kumar | 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 他住在Pseudo的办公室里，楼下的邻居包括杰夫·昆斯(Jeff Koons)。 今天的《楚门的世界》:Josh Harris的回归|Anthony Haden-Guest | 2014年7月11日|DAILY BEAST 
 他被抓了个正着，但还远没有完蛋，到了2月，Pseudo已经有了10个频道。 今天的《楚门的世界》:Josh Harris的回归|Anthony Haden-Guest | 2014年7月11日|DAILY BEAST 
 我们学习这部分内容的下一个来源是伪欧几里得口琴导论。 古希腊音乐模式|大卫·宾宁·门罗 
 “我们非常感谢你，富尔顿小姐，”布里斯托假装愉快地说。 获胜的线索|小詹姆斯·海伊 
 假性心绞痛常出现在歇斯底里的妇女中，其作用是所有可以期望的。 《中成药改革宣传》，第1卷，2 |各种 
 我在伪基督教中发现了这种错误的信念，人们已经教导了1500年。 我的宗教信仰是托尔斯泰 
 伦理和道德教导从我们这个伪基督教社会中消失得无影无踪。 我的宗教信仰是托尔斯泰